再唔行動升級 香港玩完 推到有人見到

我發夢 覺得
政府只不過係想拖
2個月後公安 武警 就會落黎香港
到時候就係有藉口
就可以 中共 政府 警 黑 合作
滅香港人聲 進行政治打壓
加上佢又未收返逃犯條例
就可以一次過讀埋佢

推到有人睇到為止

而加都唔算光明正大 又未算多
因為中共仲未有藉口
但係到時候就可以不斷派落黎香港
唔似而加 派禁少 同埋要隱藏

要人持續癱瘓機場、港交所
玉石俱焚係講堅 唔可以紙上談兵
安穩過渡 只會換來一代人被人清算

超合作運動要升級

香港太多人唔知係細膽天真定咩
個個都識講黑狗冇一個係無辜
但明明老豆搵仔有大把狗啲個人資料同地址流哂出嚟
頭嗰幾日啲狗可能真係驚嘅
不過到而家班撚樣一啲事都冇
打義士濫權濫暴嗰陣就更加冇後顧之憂啦

元朗 一開始個個話燒村
幾日之後又話唔入村淨係去搵班白衣人覆卓
去佢地啲咩鄉公所鄉事會還以顏色
結果又係冇人敢做

天水圍 個女仔連條底褲都俾人除撚埋
又嚟喇 一開始又話咩以眼還眼
結果仲衰 第二日都冇乜人提添

好喇到平時發夢 一個月之前個個又話雞尾酒 又話捉到落單黑社會或者黑狗點點點
結果連細路仔中秋煲蠟啲火都勁過佢
荃灣斬完人落單嗰個柒頭俾人打咗2擭都只係皮外傷爆下缸 最多兩三日出得院

到今日 班左膠仲日日喺度話咩不失民意
成班去玩幻彩詠香江
去機場坐下嘆下冷氣
叫人聽日唔好出嚟就幾千個正皮
個個自我安慰話洗乜同班福建狗打
叫人留喺屋企唔好出嚟
大佬 口號就識講革命 但大部分人唔係驚俾人拉就驚流血
啲post一日膠過一日
Ig個個放張圖出嚟就好似為件事出過力咁
其實個結局係點都唔難想像

同路 幫你推

會撚咩
班柒頭口講話支持 但一啲付出都唔肯
好撚自私

大力做文宣！！！

聽日點都會有勇武會出現喺北角
可能十個 可能五個 亦都可能係一百個 五百個
一定係越多人越好
如果真係有福建狗打人斬人
班左膠叫人唔好去其實同推呢班義士落單去死冇分別